★why 2382 day day rise?1478 only drop?

unfair

都係支那 鏡頭

Bee cost u

y u here?

因為你條撚屌囉

老貓, 你唔好搞2382, 唔該你

why 1415 no raise

又係U

u 走 is good